香港明年12月起終止模擬電視廣播 料16萬戶獲資助換電視

港府原定於2012年底，全面取消俗稱「雪花」電視的模擬電視廣播，騰出頻譜，供高增值的流動電訊服務或未來的電視台使用，惟計劃一再押後，今午（11日）終宣佈由明年12月起，終止模擬電視廣播。商務及經濟發展局初步建議，18萬受影響的模擬電視住戶，可申請「關愛基金」撥款，購置數碼電視或機頂盒，預計約有16萬戶合資格申請。

娛樂性質都可以申請關愛基金，不撚知所謂

有無人屋企仲睇緊模擬?WHY?

新年前先見有人掉左部，早知拎左佢等申請資助啦，交完稅咩糖都唔到我拎

戇撚鳩
有錢比新移民買電視
無資源比醫療

仲電視....其實仲有幾多人睇

到時咪又會幫呀婆呀伯買國產垃圾機

弓起弓起

用公帑嚟刺激內需
小米又win!

其實當年建議資助換慳電膽
都已經搞到一鑊泡
點解今次仲咁勇?

今日宣佈，係伴隨影視宣傳短片及聲帶